上上個星期記你老母 今日就記者朋友

睇live睇到想嘔呀dnlm 成班虛偽撚
好明顯準備左今次好耐 如何好似有禮貌地叫啲記者行開又唔俾佢地影到點搜班義士身
人多個陣就縮晒入老母個肚 人少個陣就玩做show攞士氣 扮晒有禮貌 心照啦
夜媽媽嘈撚住成個港島啲人訓教 係到玩毅進夜行者
仲有個黑警34978 副死人嘴臉串過馬撚咁 係到恰9個社工 成個死八婆咁dnlm 求巴絲起9條友底 立場新聞個live有晒佢啲惡行
真係睇到好撚嬲 而家谷行團火出黎野餐